狗隊第一件要改寫嘅竟然係831，唔係721 ，代表乜野！？

係咪知道有啲野終究都冚唔住，
會有一日爆出黎呢

721無得兜

根本no show
點兜
改出席記錄？

721佢地唔見人
好難搞活動
叫𡃁仔扮鄉黑咩

721可以話失職遲到唔見人,831係發癲警賊企圖對市民進行屠殺

黑社會
一樣有出頭天
斬殺市民立大功

第時比藍屍蝦

企圖？

831佢一樣可以spin佢係適合武力，炎症執髮㗎

站喺市民嘅角度，
一定覺得721 係最大獲的

我係諗站喺黑狗角度，點解會覺得831更加需要優先改寫

721 係不作為任由鄉黑襲擊
831 係主動作為親手襲擊市民

然後搭晒膊頭咁

但係奇在而家喺市民角度，
佢地一直死唔認，
然後又拎唔出證據，佢地可以當都市傳說，
由大家慢慢遺忘，
但主動去做呢啲野改寫歷史，
好似特登提返起咁，為乜呢

騎劫歷史詮釋權
由細培養小粉紅

其實黃人一直話831死人
但死咗咩人又講唔出冇證據

係啦，呢個理由亦都係佢地一直講緊，
照樣冇新證據的話，
佢真係可以仆街face 講到永遠的

除左件校服個個雞仔嘜背衫 加多條水喉通?

我都係咁諗..連64都冇死人 831咁小事點會有人死

藍絲page 就見最多你呢個講法，
站於唔知情嘅人，
將來長大的細路，外國人，
呢個講法真係好夠做的，
就係點解黑狗仲要畫蛇添足呢

唔係優先改寫831
係721改寫唔到，所以831改到就改左先
721已經脫離左語言藝術/強詞奪理/偷換概念/斷章取義等等技巧既覆蓋範圍
只可以扮傻扮睇唔到扮無事發生

(有圖) 今日有班小學生係到重演831

咩叫黃人